招switch family plan

留tg，8個位

2-3個位

full?

Full ，根據順序pm，15分鐘內冇覆pm就俾下一個

好似岩岩差一個先到我，在線等

招Switch family plan

我都招緊，樓主未有搵你嘅話可以去留名

Sorry胖虎兄，滿左，你可以搵另一個樓主

唔緊要上面位巴打接收左我